曼聯今晚輸二球或以上，抽個留言做新名

麻油雞

麻友係雞

臭麻油雞

我愛麻友

麻友專員

麻友係女神

N賓冇放針

肉酸狗係我隻狗

林過雲

麻友女神

黑勞食麻雞

沙洛文正黑奴

頭二版抽一個

N賓放針狗

唔好咁痴線啦
上年我哋英超亞軍今年講緊衝冠

麻油豉雞

我愛渡邊麻友

渡邊麻友❤️

渡邊麻友😍

抽我

肉便器麻友

卡勞（麻友係雞）

盜鞭麻友

食屎狗卡勞

勿摸活麻友

中國共產黨

好鬆弟

渡邊麻友😘

我叫Mary

我地上年都係講緊衝冠

未load好 以為麻友圖 正皮左

Weak

收3g 岩岩

臭雞麻友愛曼聯

波台慰安婦麻友

球台男神（a0)

𨳒

改定先啦

可以抽定先啦柒頭皮

𨳒那星

卡勞嫖麻友

馬屎眼好波

改啦

2 1 啊

𨳒，3 1

抽我個留言ok?

抽啦

改名啦屌你老母

3 1

#49抽咗

渡邊麻友正臭閪

4424 未

沙洛文‘卡勞係雞

沙洛文。雞

麻友屎眼好鬆